google:「我在等一個夢，等習主席有日點我紅燈籠寵幸我」

黃痾一夢

DuckDuckGo 喇重google
614公投未來 615 黑衣為記 白絲悼念

但有一個夢，不會死，記著吧

但有一個夢
不會死
種大麻